中大唔洗咁多人 想有貢獻唔該轉場

啲狗搞中大嘅意義係乜？
咪想打擊中大出去參與抗爭嘅人
佢地理撚得你炸左中大都唔會care
最著緊係出面抗爭點影響到經濟活動

中大唔係唔洗守，但真係唔洗咁多人
琴日二橋個個逼住上前線
叫極企疏啲冇人聽
我本身做消防都越逼越後完全上唔前
仲有冇狗嘅地方都一大堆前線stand by

得罪講句尤其係街外人真係唔洗咁多
地理環境唔熟悉
其他中大人仲要花多一倍心力
去安排你地衣食住行
出面家長又要冒風險係咁運物資
我多謝你地有心入嚟
但相信各位手足留喺自己區會更有意義
講緊係各區都打到開花
大量手足被捕
其他地區更需要你地
唔好浪費自己能力

利申聽日就會番自己區

morning sir, goodbye sir

又黎

拉

理性討論？

推呢個

今日咁大陣柒味
成班冇撚嘢做歡樂抗爭
醒未呀

暴大收皮啦 揸住個名打飛機又唔救人

Quote出嚟代表咩？
事實係嗰日出事真係冇人幫拖
鬧中大班港豬都唔得？